吳弱希會唔會做思琪妹二世？

如題

思琪妹係派帽，仲要對象係空心大肥豬，難啲比得上

想像一下你係思琦bb
點睇豪仔都襯唔起自己啦
其實思琦bb跟佢咁多年都算仁至義盡囉
結果思琦bb係因為錢定係愛情同第二個人一齊, 外人根本唔會知
佢而家都拍劇做主持算係自食其力丫
佢家陣唔係四圍R老細, 體諒o下人好喎
你地呢班高登仔就放過佢啦, 等佢好好地做返上去, ok?[/quote]